# VIRTUALBOX



## Розділ &#127991; Інструменти Розробника &#128296;

>&#128161; Це потужний продукт віртуалізації x86 та AMD64/Intel64 для корпоративного та домашнього використання.

- **версія програми &#128230;**: :seven: . :zero: . :one: :zero:
- **розробник &#128422;**: Oracle Corporation
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.virtualbox.org/)

## Операційні Системи

#### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.virtualbox.org/wiki/Downloads)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- інформація по встановленню &#128189; за [посиланням &#128279;](https://www.virtualbox.org/wiki/Linux_Downloads)

